有冇人一唔開心就會睇感情台？

比起聽有建設性嘅説話 其實更加想有人明白自己嘅感受 睇吓有冇人同自己嘅經歷好相似

所以我依家睇緊

做咩事唔開心

生存好痛苦 搵唔到有咩意義
又唔係想死 而係幾時死都冇所謂 好頹廢
好憎自己變成咁

唔想聽道理
淨係鐘意圍爐

我係訓唔到就睇感情台

真圍完爐個心都舒服返啲
聽完道理仲頹 你估我唔明咩我 我做唔到啊嘛

唉我都唔開心
夜晚諗起以前d舊事
好耐冇抒發過心入面既情感了

會唔會更加瞓唔著

咁岩，我都諗起d野訓唔著，拎部電話唔知做咩咁

有d野要經歷過先明永遠都係旁觀者清

我都係本身都好地地 頭先冇啦啦諗返之前嘅事就頹咗
人大咗 連喊都喊唔出 淨係個心乸住乸住咁

純粹想睇d人分手叫春帶綠帽，好治癒

覺得好孤獨
反思翻以前都冇人錫過我
但又將所有嘢歸咎於自己
覺得係因為自己唔夠好

有人
越睇越down 好似吸埋人地啲唔開心咁

榴連感情台

人愈大，愈屈住
以前唔開心，會同fd傾，上吓網傾心事
而家習慣左ignore佢，就咁放入心入面
唔去諗佢
有時夜晚猶如一個缺口，有d down既感覺湧出黎

唉

睇左好耐⋯⋯

Me too
好孤獨，不過都習慣了
有時好羨慕人地有人錫有人愛

唔好睇到咁投入啦…

覺得寂寞先會入黎睇下post

係仲要堆積咗太耐先湧出嚟 依家一發不可收拾

放低部電話，聽下歌諗下野
希望5點前訓到

你聽緊咩歌

我突然之間反思翻先發現
好大衝擊，本身都以為自己習慣
明明好多人都俾人錫到燶
但嗰個永遠唔係我，雖然都唔知自己憑乜
今晚真係孤獨寂寞到極點

我覺得睇完仲寂寞soulmates呢啲根本就唔存在 好似人永遠都要寂寞同在咁

開心會睇，唔開心都會睇

你覺得佢有冇掛住你

一樣…可能係知道呢一刻唔係得自己一個唔開心感覺上冇咁寂寞

去到呢個位 直接坦白係最好同唯一既方法

成日都夜麻麻先嚟睇 點知睇完個心仲唔舒服
夜晚真係唔適宜睇感情台

我都係

我依家正正係咁 就俾我睇到依個po
開心咗一下

聽到你話開心咗一吓 搞到我都開心咗一吓

有時見到啲po好似自己開咁
圍下爐 心情真係會好啲

突然好warm thx絲打
祝你今日遇到嘅事會令你開心返

感情問題一律建議分手

以前同條女拍拖得佢睇感情台
我就睇學術台 後來佢帽我
我而加日撚日都睇感情台止痛

我無限放負

我

我都係。。。。好痛苦
搵朋友傾得多都驚人地覺得我煩

睇感情台係為咗俾人鬧醒

冇錯 所以都唔想見啲朋友

有時搵朋友傾 佢地比果啲意見其實自己都諗到 自己都知 之後自己開始想玩自閉 好想收埋自己

日日都係都喊 都唔知做乜鳩

Ching 睇到你第一句我感同身受

我呀我呀

嚟圍爐取暖啦

你開咗勁多頹po

Ching因咩事要圍爐
方唔方便講

已成日常

都係諗起以前嘅事唉 唔敢再愛人喇

唔開心入去黎望下

有
見到有人有差不多經歷
會覺得冇咁孤單

係 覺得呢個世界上點都會有人明自己 即刻覺得冇咁孤單

Sorry 因為個人真係好頹

同你一模一樣

最慘係 你不停同自己講要正面啲 但內心又唔係咁諗 口是心非 有種精神分裂嘅感覺

仲要呢排癲到翻翻下工喊 一放工又喊 行行下街再喊 開始控制唔到自己嘅情緒

同人講 大家都只係話放鬆啲 唔好比壓力自己
鬼唔知咩

最憎人地叫自己放鬆啲 好似講緊廢話咁
感覺會覺得佢唔在意你 然後又再頹啲

只係覺得你真係好唔開心啫你講個句互相相愛同時互相傷害 好中

呢排條女成日發癲我又入黎睇下

係！ 之後就諗 算 唔打搞大家 我都係摺下

孤獨依樣野真係間歇咁黎
我都好想有人錫，有人被我錫

抒情類，岩晒mood
以前訓唔著會整野食，而家懶

日睇夜睇 睇左大半年 諗起就止唔到痛

大家上得呢度都係因為朋友幫唔到自己

here...唔開心都好小同人講 睇吓感情台算

未分手前㩒都無揸入過嚟 分手之後一唔開心就入嚟

我依家都一樣

好辛苦 又聽聽下歌喊出黎

樓主係咪女
如果係嘅話
我以後唔會再同她講有建設性嘅嘢
留返啖氣關心吓佢算

喊完有冇舒服返啲啊？

日日做出氣袋

平時心情好就痴實你
一返工累心情唔好就發癲

我都係咁諗
我覺得人生唔洗太長 反正都無意義 但又唔想咁快死 因為好多野仲未試過

大家好第一次入黎
純粹想講個心好痛 好似撕裂咁痛 但係個心又好掛住佢
Sorry for1999

都係想搵知音人

我慣咗收埋喺心到 一係連登開po唔知點解講唔出口俾人聽 硬係覺得冇人有興趣聽

條條女都一樣㗎咩？

俾𠵱個po她睇
賴你

試過灰到連對本身有興趣嘅嘢都失去興趣個吓真係想死
依家就順其自然啦 人生整定嘅

你個po嘅 正評/負評 已經答咗你

被人飛？

估唔到冇負評但應該講完就會有

夜晚唔想訓 慣咗半夜冇嘢做就入黎睇

會
但係會睇到情緒更加極端

有時見到啲積極post，自己都會睇開啲，不過呢啲post係少數
多數睇完都會覺得呢個世界係咪個個都係壞左既人，個個都會偷食，勾三搭四，睇完仲鑽牛角尖仲down

越睇越唔相信愛情明明只係想有個人可以同自己互相相愛 簡簡單單咁過一世 點知原來咁先係最難

真聽落好易 其實好難
會覺得點解人地好似垂手可得既野，自己咁難得到

愛情最恐怖之處就係 唔係努力咗就會有回報 感覺一切都係運氣決定

唔係掛 我都想掉轉

一唔開心就流連感情台流到身邊朋友都知 成日估我ac

大家都係咁，未當呢段圍爐係一段過渡，沉殿既時間，圍爐過後，又係一條好漢

我係，所以見到依個post

以為有
點知對方唔係咁諗

有啊 今日分手睇咗好耐感情台

叫到你名，即刻聽返次漩渦，原地轉又轉

點樣相信愛情

一樣呀起碼知道原來世界上有其他同路人一齊受緊情傷，自己唔係悲劇既主角

呢到

因為拍拖開心嘅人好少話會開po曬命
開得po好多都係拍得唔開心想宣洩情緒所以睇呢個台咪睇到好似全世界拍拖一定係分手戴帽收場咁

好多時唔開心 走去同人講 都係想要人認同吓自己 唔係想聽啲道理
已經唔開心 仲要聽道理比你話翻轉頭 咁我咪仲唔開心

最難頂係: 翻工係咁架啦 咁唔捱得架

我屌 我夠知翻工係咁 但呻下唔撚得嘅

係咁架啦 真係世界上十大難聽說話之一

平時啲朋友一有咩唔開心 我就會好好聽佢地講野 陪住佢地

反而到自己唔開心 個個就冇心機聽 唔得閒理我 心已死

大佬 平日對住你地就成日笑 但我都有唔開心嘅時候架 點解冇人理下自己感受

有冇聽埋Juno首原地轉？

唔知…情願唔信愛情 都唔想再受傷害

咁又係實會有人留言話係咪當連登係Facebook

好想死點解人生要咁苦

明明生存咁痛苦 唔明點解啲人會想死後輪迴轉世為人

可能因為佢地人生快樂
點解人地做到快樂 我做唔到

我都成日忍唔到咁喊

極懷疑有情緒病

女死女還在
緊係睇成人台

我都覺得有
一夜晚就控制唔到
覺得人生日好悶
做人點解咁唔快樂

係 仲要變到唔想同朋友出去玩

That’s why 我依家睇緊

咁講，呢隻原地轉又唔一定係最壞既，可能大家無咁熱戀，但起碼都叫係隔離陪住咁，仍然有擦得出火花既機會既

我係真係好唔開心 互相相愛同時互相傷害都仲係發生緊

平時都唔會睇
呢排日日睇
仲會瘋狂留言
要分散注意力